明黑鳩你,咁點?

我代表皇馬同巴塞講既

不服來辯

入左都當唔計

叫咩西班牙甲組足球聯賽姐
叫西班牙甲組黑哨聯賽啦